屌你老味成個熱門都係啲煩膠講電影情節

仆街啦你地 一個兩個就話好笑
屌你個個post都係電影黎
多到離撚曬譜
有啲仲要冷撚到睇留言至知
諗住真係咁撚多離婚啊偵探咁撚樣

屌你老母 間中有一個半個比你地陰撚到係度笑鳩人
但又要講到驚死人地唔知你假膠咁樣
無睇道地星期日影院係原罪咁撚樣

比啲創意啦仆街

以為係同一隻假膠啦
點知仲要唔撚係同一個ac黎

認都認唔到
好心搞笑都咪撚執人口水尾啦
咁都有得抄

打完一篇先見到你呢個PO添

有個未見過,同父異母嘅細佬係美國翻咗嚟話要分我一半身家

我大哥大嫂要離婚...

琴晚kelly真係鬧得我好岩

宮城__良田 都有誠意過你班無創意嘅仆街仔
想做假膠 跟佢學翻幾年先

利申：非打手

想像到中左伏嬲住打咁大篇野
kelly都未聽過真係00後

港產片就係咁先發唔到圍

唔係中唔中伏問題
咁樣有意思？
咁樣唔好上討論區啦 上影評網打飛機啦

聽過kelly係咪好威水？
同啲廢老一撚樣 不過廿幾歲人已姐想持老賣老

奸奸關電影情節咩事